蔡妖英文宣佈辭去民進黨主席職位

source tvb news

抵撚死

TVB

無得競選連任

慘呀英文佢係好女人黎架

English Tsai

管統能力差
主張維持現狀
正式豬八戒照鏡

恥笑